突發！入太子站查清楚發生咩事！！！！

太子站依家個個都傳話有手足死左喺入面，但冇人FC到！！！！
唯一辦法就係聚人入站去睇下站入面到底做緊乜

求下大家 唔好比手足有事 出左事都唔好比佢地冤死

推

推
必須解開太子之謎

推有冇內部職員

831恐襲 恐人 推比美國國會

啱啱搭黨鐵經過太子
月台層正常
有D 工人裝緊CCTV

支持

點會喺月台比你見到丫

係呀，毀屍滅跡緊

得罪講句
真係有手足死左都應該唔係現場啦
都過左咁耐

傳咩事？

我知遲左好多，但都要做再遲就乜都唔會有

如果今日唔入機場 全部人入去可能都仲得
明白大家都想知入面發生咩事
而家希望有良心職員爆料

pish

如果良心職員攞證據去德國或美國領事館
再係裡面開記招，其他生活費，移民費，香港有心一定會眾籌俾你

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

P牌仔求幫推